點追金牛男

如題

手下留情唔好咁多負皮ok?

跑得快過佢

好慢熱 要一步一步黎唔心急得唔好太chur 如果佢對你無興趣應該就唔會覆信息 btw加油呀

佢keep 住都有覆
見面都幾好feel
但唔知點打破曖昧

唔好畀咁多驚喜佢，最緊要穩定，可預計

利申：金牛男

可以主動少少身體接觸啊甘 都係買支野飲問佢飲唔飲呀 扮下野捉一捉住佢呀 同埋試吓多啲文字上關心佢 問下佢收工味呀 落雨拎遮之類 但唔好成日問佢做緊咩去咗邊呢啲 佢地會覺你好撚煩

請佢食蝦條

放棄把啦 人地唔會鍾意你

舒服自然，大方得體。
利申，金牛男，加油💪

金牛=咸濕契弟

金牛係咪唔冷落得？我想等佢自動約我搵我

你早D訓都得
起碼以我自己黎講唔熟之前都唔會主動搵人
熟左都好少
你搵佢佢又唔會HEA回你一排就自己開口約食飯啦
等表白你下世都得

唔冷落得，金牛比較被動

未試過追人
但同佢一齊真係幾舒服 有feel
利申巨蟹

幾本無咩可能架啦 除非一齊左啦

我同ex都係一金牛一巨蟹 相處落真係好舒服

絲打你溝左幾耐先得米呀

多啲主動搵佢

我驚佢嚴我煩chur

進展成點阿

一齊左

㳟喜哂

銀包有金牛就得